明珠而家做 I will find you and I will kill you 2

最強老爸

真心連戲名都唔記得

唔明 咩嚟

今集佢個女救老豆 ？

you don't remember me.

救參96小時
老豆版john wick

老母原來係 phoenix 嚟

Jean

外父有冇糖水食

剔勤

蝙蝠俠嘅師傅
黑武士嘅師傅
仲要係眾神之神

點解會有人夠膽挑戰佢

手榴彈揾位法